留意到真。歌神許冠傑同送禮勤都冇話撐警

算唔算樂壇唯二好人

我老母都知送禮勤係建制

留意到hey b 係高登259

唔敢講出嚟

許冠傑 君妖有搵佢 佢唔在香港姐

如果佢喺香港佢會出咩！？

送禮勤要養精蓄銳71唱好大灣區

許冠傑讀過大學，同班低學歷偽人嘅思想應該唔同層次

我聽返直播，
君妖：
「有whatsapp邀請阿sam，佢話"唔得閒"」，

唔得閒同唔喺度，意思係有分別。